癲list究竟有咩用

有冇人知 張cert又換唔到錢 考first hon又唔使咁高GDP

GDP
此post已完

可以攞去銀行做抵押

你又改名

要幾多GDP

欣賞清

GDP夠未

Agger

我地city仔一個SEM過 3.7就有

Ust都係3.7
上個sen GDP差少少

ching都好高gpa

無錢 無cert 寫落cv無咩特別用
利申: dean過4次

無錢 有cert呢?

HR: 12k啦

張cert當紙巾使

Dean 過四次再 first hon 埋

作用同小學啲閲讀報告銅獎一樣

冇用

Interview入場券

比多1k得唔得

認真有咩用
拎過四次
張cert得個擺字又冇錢收